今日起，要轉口號

香港人，k _ _ _ 驚

K for kiss

今個星期好關鍵！
口號一定要升到最高！
Kiss到佢地驚！
用愛感化佢地！

表示同意

幫你推

用愛同和平
用kiss去救手足

我唔想香港再有人死

Push

Kiss them all

777: 用愛去感化黑警

黑警連大肚都打，不可不kiss

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

唔kiss又會比黑驚拎槍指住

Kiss狗救人

香港人，打狗

Kill狗

仆街打錯kiss狗

用愛去感化